回：德國肥婆比軍工支那。

《清一清》11-06-2020
MTU, 做民用產品，
eu 冇禁民用產品出口。
所以Kyle, 一條對沖基金佬，亦冇話肥婆轉讓「軍事」技術比中國。

民用同軍用唔同，
各理智聲 唔好大驚小怪！

用基金佬的邏輯，美國亦輸出好多「民轉軍」的產品給強國，唔係佢邊度有零件做超級電腦和武器內的電子設備？

而家係德國做埋代工同技術支援，並非單純賣零件

其實Mercedes Benz仲賣緊警車俾港共，咁你話喇

MTU 的engine, 好多是general purpose engine. 你有架遊艇放得落，都可以用。如果係純軍用都export, 當然係唔啱。但係基金佬並冇咁講。

更正原文：MTU的產品有軍用有民用